[扮工動物園] 可以hea的話不會郁之星期四

好眼瞓, 又有少少作病

早晨=)

早晨呀浮

我嗰時小學我哥都教我Arithmetic and Geometric sequence
應該係佢岩岩學完就教我
喵

I wish I had never met you, and walk away
meow

浮

早晨豬

香媽

尋晚跑左喇

跑埋星期日馬仔先抖暑

盲腸，你突破華生了....

前排同腦細講左無野做，咁我係可以明正言順咁上網上淘寶？

點解要講

同佢講睇下佢有無俾我做，點知無

試下

放咗兩日
捱多兩日又放
Holiday 我好愛你呀

你班冗員

離開你以後

yo

咩嚟

彷似餘生無多

點解今日先星期四

好耐無見

如果有父幹我都好開心

飯爸

香媽, 好似幾日姐

去邊玩嚟

大佬

細佬

今日既議題係咩？

民生丫

咁就岩啦
岩岩見到個嬲警帶住幾個妙齡女警s 都係標誌
但係重點係無圖既

無圖好難討論落去

好忙，好想hea
早晨各位

分享完畢

可以訪問下本人 劏房住戶

比少少想像力再諗下

好少見你話忙

公司

今日唔駛開會咩

好唔想返工

share house

老醫師成日話我開藥輕手

食到佢痾就岩架喇

做完談情說愛做陪著你走

大佬我要switch

我都想過去
但又太勁入唔到
喵

早晨

好多鬼妹打

我而家個球會都好多鬼妹
玩唔埋堆
喵

本琴書就快用完
好有滿足感

女版張建忠

早安

邊個部門呀清

清其實係中定西

早, 收樓有消息未

細佬我公司好似無返switch 了

我miss話我成日唔數拍子
你可以同香妹一齊學

買返屋企
得自己玩
好似無咩意思

11月

同屋企人嘈永遠都會輸

同老母嘈等於一挑七
老母太多兄弟姊妹

我一夫當關

啲姨媽姑姐先勁

呢期又興返傳銷

真係好反智

係 但club肯要我我一定過去
佢地個會藉係有錢都買唔到
喵

結婚前收都有機會既，入伙就分分鐘要過年後

預計左

[member][/member］

新黎報到 大家好

教授

黑帝

真空派利是～！

唔西知你

飯dad

頭痛

胃痛

角又冇食野?

真係唔知你是誰

無胃口，可以吊鹽水就好
天氣咁熱你地仲要落地盤，辛苦哂

飯爹湊女唔夠瞓？

角一定好瘦,成日唔食野

出去試制服
5分鐘就搞店

飲緊水差啲噴出黎
我係你double

去機場試？

荔枝角啊

制服誘惑

你呃人!!
我double成100kg

想多了
肥婆一個

體積上有
體重上無

去D2 行下先

明明就唔係

你都冇見過我

好似有野食

明明係

我係名字傳心師
見到你個名，就知道了

本來預聖誕。不過無計

有啊
個場勁少人
好多鋪都無人入

好dry呀
抽乾哂水

Weekday
不過個邊位置的確唔旺
我見D2成日都落足廣告推自己個場

[img]圖片網址 [/img]

係
不過個場幾舒服

去親個頭都去d2 食野

電腦系統傳心師

啲人打電話黎煩一煩，更加無心情做野

頭先個姐姐話見我係學生
比個8折我

Hea到6點收工算, 好眼訓既intern仔

Hea

睇黎我夜訓開都係好事，第時如果生小朋友，夜晚唔洗咁辛苦有得接力

收工

早d休息

今晚唔落雨就跑街

我都諗住落去急步走半個鐘

偏落